★香港殯儀館冧假天花 法事繼續舉行

（3日）早上時分，北角香港殯儀館大堂一幅假天花被發現倒塌。據網民圖片所見，現場地面滿佈瓦礫，假天花上鐵支有鐵鏽痕迹。另外翻查資料圖片，倒塌假天花位置有一盞巨型吊燈，相信也在事故中損毀。

不過，現場所見地下兩個靈堂其中一間仍有法事舉行，相信殯儀館運作不受影響。

顯靈

lm

真係二世